Project Cars :
Voici un labyrinthe déguelasse dont vous allez surement vous plaindre, pourrez-vous le first try?
(Il y a du son sur cette page)

Contrôles : 
- Z ou flèche du haut pour avancer
- S ou flèche du bas pour reculer
- Q/D ou flèche gauche/droite pour tourner